有無人會買world war z?

本身想買
但岩岩一睇又被epic獨佔咗

會偷嘢不了

唔係epic就買黎擺下

都唔慌好玩

好似係無劇情
喪屍純粹只係你同其他玩家pvp果陣阻住晒
仲要epic

不了

拎啲錢嚟食百里香仲好

Epic真係遊戲界毒瘤

定延最憎人玩暴力遊戲
都話印度仔嫁唔過
家暴都似

會買
Anthem 中左伏
Division 2 Ubisoft又不了

Epic

division 2有fd一齊玩幾好玩

PS4

有分pve同pvp mode

我睇TRAILER, WWZ好似有少少伏味

無劇情既Pve mode

話知佢係全世界最好玩遊戲
係Epic就不了

L4D又好有劇情咩

上古6上epic你買唔買

有 你唔知係你自己無睇

我夠知有啦 係咪完全係遊戲入面表達到出黎呀?
你咪又係自己上網睇劇情
呢隻擺明唔係劇情game啦 係到屌隻game冇劇情做乜鳩呀

其實l4d每關開始時都會寫咩事 不過重點唔係l4d到

就算唔係劇情game都好講佢點set背景既
同埋遊戲玩法本身似l4d 個pve mode無其他推力都應該幾廢
Btw 其實唔係我屌無劇情不了

背景黎講你可以去睇哂成本world war z小說
不過有D人連隻game都未出就係到屌 好似成隻game玩過哂咁 盲反到

點樣擺明唔係劇情game就唔可以屌無劇情
無劇情就係不了既原因，依家個topic係問有冇人會買，講唔買既原因都唔得？
同埋world war z電影改編game點樣擺明唔係劇情game，唔係佢宣布無我都估唔撚到
擺明伏既game你就唔可以屌伏？
擺明淨係打打殺殺既game就唔可以屌佢咩都無？

Epic無計 西公司